【突發】【鄧紫棋 GEM】黑 色 口 罩 + 黑 衫 出 現 機 場

又一次黑色口罩+黑衫

而且到今日，佢仲未轉貼護旗手

而且到今日，佢仲未轉貼護旗手

呢個勁

大和解？

我哋繼續講 佢應該好快會被支那人逼到貼

這麼大的膽子
莫非真係有靠山保佢

真心勁
connect ?

我又唔覺得佢係貪錢果班奶共狗
佢只係想有個大台表現自我多過搵錢
佢個自我大過中國

自我大過中國 呢一點好勁！
全部護旗手要學習！

瘋黃gem

咁應該好快會被消失

推
推到支那人玻璃心碎掉

唔好推啦
比d支那狗見到就圍剿漿子架啦

唔係高調撐共又唔做護旗手就由佢啦
始終要搵食，佢唔出聲大家明咖喇

佢冇轉護旗手真係出乎意料

宇宙Gem 嘛，中國邊睇得起

食蕉啦
大陸紅唔起先番黎痴香港

連彭浩翔D垃圾都護旗
Gem👏🏻👏🏻

存在感太低冇人理

最撚早奶共
但係反而今次竟然冇撐警

你係咪唔知佢大陸是但上個節目賺幾多
貪香港人口 market夠細？

賺夠啦一陣變冰冰就無謂

香港人真係善忘

同大陸紅唔起番黎痴香港個關係係邊？
你唔鍾意佢 佢奶共
都完全唔關佢係大陸發展/著黑衫返香港事
你個腦係咪唔識分類事件？

我有預感GEM嚟緊會入機場支持我地

咪撚再開on9 post
831 cctv就冇咗啦

此post已完

HK市場俾垃圾大公司壟斷晒，反而俾佢食到頭果嗒人仔水依家大把錢仲使做維旗手咩

贏國依家冇乜錢，梁家輝先走去食尾水

咪撚再推
推返831失蹤手足post

咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推

咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推
咪撚再推

在心中啦，咪搞到佢又被迫護

奶共奶到咁 唔轉都知咩料

呢嗰真 以為佢一早就轉咗

只想同689講聲加油

其實佢只係同情特首份工難做, 類似d mk妹唔識野

真係奶共果d 會直接話我地暴徒, 護旗, 撐警察

淫漿

要求中國還我牙gem 回歸香港

咪po啦
佢唔表態
大家心照啦

.........

好似貼左護旗手

疾風之勁草
時窮節乃見

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

［突發]大圍八爪魚天橋上面幅紅色剪紙比廢老掉咗，巴絲速入

快啲入嚟幫手推到作者見到

宇宙Gem眼界係唔同啲

笑死，成篇文話市民無理要求政府，特首無可滿足所有人，所以唔好理嘈ge 人，咁都叫只係同情
算啦，gem夠鐘上連登神枱了，所有衰野都可以合理化返

屌
臭雞

啊怪得同j咁fd

一直關注??

佢個閪可能就比人屌到紅

佢同大j好似係fd 之前有片係食牛奶火鍋？

可能佢真係暗撐呢
冇雪中送屎咪算
focus返有用ge post啦

仲有同林宥嘉拍過拖
林宥嘉深黃反共架

豆

下 大陸佢紅到仆街喎 唔講大陸 連NASA都搵佢做表演嘉賓

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

冇出聲撐警當係唔撐

有性格

紅唔起
就算唔去中國
人哋係台灣都係一線歌手
香港歌手除咗eason同班廢老
有邊個知名度高過佢？？
香港樂壇就係畀香港人搞死

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

原來係暴徒一份子

瘋黃Gem

可能就係搵到NASA做靠山，而家唔驚支那

唔好再推啦
佢黃底 黃大仙人

籃球機

唔係都話佢係啦

真。GEM
我願意幫你奶

邊度多人聽佢嘅作品咪去邊度發展囉
留喺香港都無人欣賞
不過都希望佢返嚟香港

當時撐689都係廿步死𡃁妹，入世未深，唔好咁撚記仇啦

唔信
個底花花地
一張相就話黃
仲要早兩個月又唔出聲？

十卜十卜

其實係咪之前個經理人奶共

抵J

香港娛樂圈太仆街，宜家仲要冇錢搵。大陸對佢哋嚟講係唯一生存選擇

搵錢無問題, 但唔好為左錢出賣人格

王祖藍 譚永倫 破產b 陳百祥 唯唯果堆

正

share from weibo試下改成
stand with hongkong

有無人覺得佢啲衣著永遠有陣learn味

支蛆冇喺微勃逼問佢咩？

好撚好J，個陣少少mk，又嫩口又純

金魚嘴咁含

定係而家轉左公司可以做返人

唔好搞佢啦 冇貼護旗手己經算好

煲底見過佢

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

大陸都唔系只系等一種有錢人
帶著錢落黎香港個批，不知幾想保持兩制，甚至想香港獨立
咁佢地就唔會比習帝充公家產

以後叫返佢做gem

衣著一定唔關事，佢地鍾意咁著

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

上一代mk妹, 牙gem 已經係最後一批

之後果d 變哂整容g

感謝支持反送中 對抗共產極權

張相幾時先

大陸味既整容G真係J唔落

韓國，日本就話可以一睇

但係香港中學mk妹feel，係每個男人既初戀

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

有人係張相講光復香港

佢以前個形象咁差主因都係因為佢個舊經理人公司，分道揚鑣之後冇話點樣好 不過叫正正常常

佢話過自己係基督徒 終於做到見證 we connect

真係唔好推
佢上中国好聲音夠膽唱
<一無所有>都算係咁

竟然沒做護旗手
估唔到wor

如果佢想避嫌一早del左 真心佩服

佢呢張圖係呢幾日咁多香港人去cm但佢都冇del到其實都知咩事啦

佢都仲算係年青人
正常既年青人都會企我地呢邊

漿

好Leung

mk妹

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

個底花哂喎

呢啲嘢自己知道就好
唔使高調

仲有黑色指甲油

唔好害人啦，可能真黃來

LV

其實佢上中共發展到有頭有臉 都成日有提自己黎自香港
好似之前NASA邀請佢表演都有講 今次又肯唔出聲
佢算係咁

希望真係人靚心善

想同GEM講聲加油

佢被香港啲媒體唱到好衰
而且真係無咩人聽

人地好紅

GEM

邊到多人聽佢唱歌佢咪去邊囉 唔明點解佢去大陸發展就要罵佢奶共

GEM都有得洗底CONNECT好撚野

關我撚事

佢而家有冇簽公司？

脫離咗支那經理人

點解搵唔返 啱啱del咗?

佢紅唔起
你同啲藍絲廢老一樣 一樣無知
無知都算 仲要衝出黎柒

不要寄希望

她應該大部分錢在大陸搵

一路都係經理人公司戇鳩咋嘛你當佢傻㗎咩
而家自己係老細喎 鍾意做咩都得啦
點似有班護旗手沖曬出嚟柒啊

無左la wo

政治篇：想跟特首說聲加油 我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

自己睇下瘋蝗漿寫過咩

之前一條友要養成間公司
依家自己做老細, 可以自己話事

但佢唱得的確幾好。。。香港依家個班

要swipe一下先見到，佢post左兩張相

賺埋賺埋應該比佢前經理人cap左大部份

無留意娛樂圈幾十年

真係唔識

佢先前有d肉地正好多
依家不了

睇段野我覺得佢似係政治冷感既港豬多過奶共

屌你 對波縮左水？

衣加一陣蝗味

屌你咩 宇宙漿都J

佢唔係唔奶共 係之前已經奶夠共

Agger

係有咁講過
但呢d似黃苑芝式我討厭政治
多過真心奶共

而且寫呢d野個陣佢都未上大陸
反而紅左後冇講過呢d野

帶個口罩就打曬飛機都唔知做乜柒
你話佢po句五大訴求就話有討論價值姐

遲多幾日出現 打撚埋佢

推831cctv同行動post仲好啦

岩

又想食兩家茶禮?
收皮啦

唔明個post 有乜撚野用
著少少黑色野又係到打晒飛機
有咩實質意義？

保護GEM

兩面不是人

低撚死呀上海婆

GEM 屎忽

老實講她其實係有禮貌，唔係巨肺妮講到咁！
冇禮貌超級黑人憎的係她的鬼佬音樂總監，把口臭過黑警

戲子無情婊子無義既代表

應該幾好砌

女義士

咪撚再推啦！
見到你哋咁，真係覺得冇希望
推831啊

屌你宇宙漿都洗白，啲人係咪唔記得佢奶共奶到出面？定個陣未出世？

想食兩邊茶禮
呢條臭閪好撚仆街又奸

唔撐警都比你話食兩家茶禮
你呢啲香港人

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

條由係大陸紅到發紫

达犬呢？

係咪因爲無咗公司？

林奠聽日尖沙咀酒宴

好靚

就算無得撈都搵夠啦，美帝又有豪宅，使撚驚咩係班一早搵夠嘅上兩代星仲要奶共on9啫

其實明㗎啦
唔好捧佢
廢事希望愈大失望愈大
捧捧下就有壓力

紅到發紫喎

係咁
威脅同大公司同埋gem唔識刷鞋
以為有料就夠

點解仲未有人迫
大陸人都唔記得左佢黎自香港？

但係一吹起左大陸好快就會逼人表態

佢個自己已經大過宇宙

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

宇宙GEM
中國？？？

唔知佢黃定藍 但我覺得佢叫仲有良知 所以先唔做護旗手同撐警 講真為錢出個po撐真係好易 但企硬先難 加上佢係長期大陸發展 佢有難處我明
你要叫佢講五大訴求 想佢死咩 你有冇見連周柏豪都跪低咗啊
我覺得佢已經好過好多香港發展嘅藝人多多聲
喂 陳奕迅都冇出過聲啦 宜家搞gem為乜啊

呢個勁過唯唯，推

其實身為上海人都唔做護旗手算係咁啦
就算佢係藍都唔怪得佢，本身就係中國人

連登一撐Gem基本上玩完
燈撚死

GEM connect !!!

一早講明杯葛商台叱咤頒獎禮，噚日仲拍埋片嘅G.E.M.（鄧紫棋），分別俾藍奕邦、過來人何韻詩同商台DJ群起圍剿，忠告G.E.M.要謙虛要腳踏實地。而前DJ茜利妹凌晨4點幾都唔願瞓，因為要喺微博發功。

日前少爺占喺G.E.M.拍片之前已經叫佢「過主」﹕「每個頒獎禮都係遊樂場嘅遊戲，如果唔啱就唔好去嗰遊樂場嘞！」茜利妹仲勁，佢喺微博連發三篇文，並寫道﹕「睇完條片，有4個睇法：

1.21歲女噏得出呢番話，算思路清晰，比起許多港童有紋有路，RESPECT。（講緊真心係佢自發嘅睇法，而非「撰稿部」傑作）

2.成件事背後個「抽水動機」究竟有幾大呢？(未完)

3.我都係讀番書大，我都係睇Grammy(格林美)大，但係阿女呀，人地個首長叫Obama(奧巴馬)，我哋嗰個叫CYLeung呀！我哋未來50年都未必做到個Grammy呀!（嗱，呢點香港就真係做到50年不變喇~吹咩~)

4.其實阿G.E.M你視野咁國際化，香港真係唔啱你，衝出香港啦趁後生，此話絕對沒有丁點「潤」的成份，講堅冇吋嘴。Thecityisdying，《天與地》重播，無非都係想向港人宣告多一次Thecityisdying囉!」(完)

903同樂壇班撚樣老屎忽見呀gem話商台小圈子屌到人飛起叫人咁撚叻唔好喺香港屈就，轉眼間呀gem已經係youtube最高播放數女歌手，首光年之外仲就黎破2億華語樂壇最高點擊歌曲，大巴大巴車返落班老屎忽度，一個咁有創作力既歌手首首歌自己作曲作詞仲要有唱功，喺香港所謂既頒獎禮都係陪跑，香港樂壇真係得啖笑

屌 隻豬

佢可能無乜內地物業
佢有間大屋都係美國

返黎啦~~~返曬黎啦connect !!!

紅完 冇人理

大波gem

831 要知道真相
要CCTV